有無春天皮膚過敏既人入嚟圍下爐

屌成個大脾都係紅色一粒粒，又唔痕喎，你話覺得痕都可以R下有啲意義啊

次次到春天就麻撚煩